點解Sorn係CLC入面人氣咁高？

佢有自己youtube channel
比起傳統藝人高冷 佢更貼地
睇佢同其他東南亞既一齊去食嘢幾好玩

因為佢係泰國人

邊個嚟，第一次聽呢個人

費歐娜公主.jpg

佢youtube channel係講英文嘅所以吸到好多國際fans
加上佢係作為外國idol 同國際fans 好似close啲

估唔到港女排名KEEP住喺前面

平時冇聽Kpop, 近排比直升機洗腦

go up!

東南亞fans

韓國人邊鍾意

Sorn正

原來sorn個channel 56.7萬sub.
CLC 91.4萬...

CLC咁低sub

之前諗咗好耐佢似邊個
見到你講費安娜公主 終於知道個答案啦

兩個96年嘅最低 點解會咁